TODO:
  ☐ Encode UTF8 nas requisições com acento.


Fluxo:
  ☐ runLexico(cmds)
    Busca em APIs e analisa a palavra "Ligue a cãmera", "Ligue para João", "Entre no silencioso"
    ligue:verbo, a:pronome, camera:substantivo
  ☐ variaçõesSemanticas(resLexico);
    Busca variações da frase com a mesma semantica
    "Abra a camera", "Ligue a máquina", "Máquina fotografica"
  ☐ buscaThesauros(resVariações);
    Usa o thesauros para procurar sinonimos para cada palavra
    ligue: chame, telefone, chama ; a: para...
  ☐ testeSinonimos(response.variaçõesSemanticas, response.sinonimos);
      Testar nas variações, quais são semanticamente válidas e comparar com a lista de comandos disponíveis



Database:
  http://www.academia.org.br/ajax/abl/buscar-palavras?form=vocabulario&palavra=casa
  http://dicionario-aberto.net/search-json/palavra
